［Gay post 204] 儂今葬花人笑痴，他日葬儂知是誰？

冇人入

傾多陣計都搶唔到

搶咩

1001

你好想人入？

佢好想

成班淫蟲

入人定俾人入呀

你咁了解佢
點會唔知

最好係 我都無參與淫亂話題

咪係

痴線 ching勿屈

腳仔開POST即刻靜晒

人哋叫你返去另一邊呀